<resources>


<string-array name="govtandpolitics_title">



<item>Hallitus</item>
<item>Parlamentti</item>
<item>Politiikka</item>

<item>Pääministeri</item>
<item>Valtakunta</item>
<item>Kansanvalta</item>

<item>Tasavalta</item>
<item>Yhteiskunta</item>
<item>Valtio</item>

<item>Ehdokas</item>
<item>Oppositio</item>







</string-array>

<string-array name="govtandpoliticssub_title">
  

<item>Government</item>
<item>Parliament</item>
<item>Politics</item>

<item>Prime minister</item>
<item>Kingdom</item>
<item>Democracy</item>

<item>Republic</item>
<item>Society</item>
<item>Nation</item>

<item>Candidate</item>
<item>Opposition</item>


    

</string-array>

<string-array name="govtandpoliticsimage_title">
    

<item>@drawable/blank</item>
<item>@drawable/blank</item> 
<item>@drawable/blank</item>
<item>@drawable/blank</item> 
<item>@drawable/blank</item> <item>@drawable/blank</item>
<item>@drawable/blank</item>
<item>@drawable/blank</item> 
<item>@drawable/blank</item> 
<item>@drawable/blank</item> 
<item>@drawable/blank</item>






</string-array>

<string-array name="govtandpoliticsnew_title">
    <item>Pitää kysyä vielä hallitukselta, sopiiko minun huomenna tulla teille.You still have to ask the government whether it\'s okay for me to come to you tomorrow.</item>
    <item>Euroopan parlamentti ja neuvosto päättävät ehdotuksesta tavallista lainsäätämisjärjestystä noudattaen." The European Parliament and the Council shall act on such a proposal by the ordinary legislative procedure.";</item>
    <item>Politiikka on sotkenut elämämme. Politics has made a mess of our lives.</item>

    <item>Pääministeri, Teidän Majesteettinne. The Prime Minister, Your Majesty.</item>
    <item>Rooman valtakunta ei tunne rajoja! The Roman Empire knows no boundaries.</item>
    <item>Meidän on nykyisin kuitenkin valittava prioriteettimme: yhdentyminen vai kansanvalta.expand_more But today we have to prioritise between integration or democracy.</item>

    <item>Entä Peppino Mazzinin tasavalta? How would you like Mazzini\'s republic, then?</item>
    <item>On kysytty, onko kansanvalta edes ainoa tapa hallita valtiota - sopiiko se kaikkialle.more_vertPeople have asked whether rule by the people is even the right way to govern a country. Is it a suitable option everywhere?</item>
    <item>Kuinka kauan aiomme vielä hyväksyä nämä poikkeavuudet, joilta yhteiskunta on sulkenut silmänsä?more_vertHow long will we go on accepting the deviance of a system that has gone blind?</item>

    <item>Minä en tiedä, mikä valtio ensimmäisenä liittyy euroalueeseen Slovakian jälkeen.more_vertI do not know who will be the first to join the euro area after Slovakia.</item>
    <item>Ehdokas ei saisi valittaa, jos hän jatkuvasti tulee toiseksi.more_vertHe should not complain if he keeps coming second.</item>
    <item>Pääministeri, Teidän Majesteettinne. The Prime Minister, Your Majesty.</item>
    <item>Nyt oppositio sitten itkee, että sitä on syrjitty.more_vertWe express our sympathy with the victims of that violence.</item>
    </string-array>

<string-array name="govtandpoliticssong">

    <item>@raw/hallitus</item>
    <item>@raw/parlamentti</item>
    <item>@raw/politiikka</item>

    <item>@raw/paaministeri</item>
    <item>@raw/valtakunta</item>
    <item>@raw/kansanvalta</item>

    <item>@raw/tasavalta</item>
    <item>@raw/yhteiskunta</item>
    <item>@raw/valtio</item>
    <item>@raw/ehdokas</item><item>@raw/oppositio</item>



</string-array>

</resources>



